乔的道路已经为他安排好了，他拥有驾驭这条道路的魅力和谈判技巧。 小丑笑到最后的几率有多大? 尤金·罗宾逊2021年1月7日|Ozy 
 无论是明确地寻找多样化的人才，还是仅仅寻找具有合适技能和魅力的创作者，选角专业人士都需要规模和简单。 对于营销人员来说，数字技术正在永久地改变选角和制作 
 这是里维拉在选秀前采访杨时注意到的魅力的身体版本，是他看到的最接近卡姆·牛顿(Cam Newton)活力的东西，他在卡罗莱纳黑豹队(Carolina Panthers)的前四分卫。 蔡斯·杨的成长经历让他成为了一个“疯狂的不寻常的”领导者，华盛顿已经在追随山姆·福蒂耶(Sam Fortier) 
 我进入了唱片工程，我想找一个像戴安娜·罗斯和至高无上乐队那样有魅力的人，但要创造一种新类型，这就是我们所知的情人摇滚。 “情人摇滚”——史蒂夫·麦奎因向雷鬼致敬的音乐背后的故事 
 也许，当危机结束时，全世界对政治魅力的理解将会改变。 为什么女性领导人在抗击COVID-19方面比“战时总统”做得更好 
 约翰·保罗六十多岁，年轻，魅力四射。 教宗方济各如何成为全世界最好的朋友|杰森·贝里| 2014年12月21日|每日野兽 
 艺术家自身的魅力和品牌成为一种家具。 迈阿密的冷笑和服装:30亿美元伍德斯托克当代艺术的内幕|Jay Michaelson | 2014年12月6日|每日野兽 
 多斯顿是一名天生的军人和优秀的领导者，他的军队钦佩他的个人魅力和强硬的军事手段。 定义阿富汗的军阀:Bruce Riedel的《我们赢得了什么》节选Bruce Riedel | 2014年7月27日|每日野兽 
 成功的政治家寻求将魅力、自信和领导力三者结合起来。 关于丑陋政客的丑陋真相|提姆·提曼| 2014年7月26日|每日野兽 
 她的个人魅力实在是太强大了，甚至现在的王室模特都相形见绌。 如果凯特·米德尔顿的屁股会说话:是时候让王室公主们引导可见的、健谈的公众生活|蒂姆·蒂曼| 2014年6月4日|每日野兽 
 她真的很有魅力——你不想嘲笑她，你只想和她一起笑。 小弟弟|科里·多克托罗 
 亚诺夫因明显渴望获得公众魅力和利用广告炒作而受到批评。 当你不知道如何求助bbb史蒂文J.巴特利特